[奶茶聯盟］點解湄公河千極都咁少！！

奶茶聯盟非常告急，欠69000人，六日後到期， 懇請大家一齊簽名制裁中共喺湄公河所做嘅衰嘢，制裁中共，刻不容緩
麻煩share出去！

泰國人都唔簽
香港人真係唔幫得幾多

唔知係咪啲人唔知要收email 確認